Jak se máš? Jsem dobře. musím chodit na univerzitu studovat češtinu. To je zajímavé! V pondelí večer v 18:00 budu sluchat rádio. Mám ráda moderní hudbu. V úterý večer v osm hodin budu se divám na televizi starý zajímavý film. V středu v 19:00 musím dělat domácí úkol. V čtvrtek půjdu s Evou do kina. V 17:30 budou dáv vstávat brzo protože mám volný čas. V sobotu odpoledne chci jet na výlet na hrad Karlštejn. Vím že ten hrad je velmi krasný! V nedelí v 3 hodiny půjdu hrát v tenis s ím hrát velmi dobře. Pak chci jet do italské restaurace a pit bílé víno s Evou, protože Eva je velmi hezká a chytrá holka. Eva
